Igamalamu nguBongani

Igamane fana yamu inemeaning yesi ngesi. Kuba uBongani uthatu ukuba sibonga inkosi ngesisipho. uDube utatukuti n"zebra".
Andiyazi kutheni bathi ndinguBongani kodwa ndiyalithanda igamalam nguba lendi nikha amanhla ukunqoba.

Ifani yamu inesilwanyana ngaphakathi kwayo, andiyazi kuteni bandi nikha ifani eneSilwanyana kodwa ndiyantanda kuba indi neka ulwazi oluthe.
Ndayi ndamuzo uMama kuthine ndine fani enesilwanani kodwa nanye akanalowazi ngeMvelapi yalo.
